清 算 黑 警！

轉做英文文宣俾外國人睇下香港警察幾咁荒謬
On99

推

高質 推

根本係國際新聞

Push

勁

最後一張

我冇野講

有英文版更好

乜撚嘢政府黎

黑警死全家

所有警察必需死
唔好同我講有白警
唔阻止等於共犯

多謝整合資料，終有一日黎明來到，清算黑警，還兄弟手足一個公道

Fake

黎明！清算黑警！

聽鳩嗡都心嗡

永遠不能忘記 永遠不會原諒

多撚到仆街

班暴徒咁兇殘
又有外國勢力
點解仲未有黑警死

黑警萬歲，清算黑警

嗚啊

push